有無過左30仲未拍過拖既巴打入來揮過手?

今年31,己幾打定輸數。
你地追過幾多次女?

你個樣好柒？

I am not handsome

呢度

樓主比錢叫下雞好過啦！好多野唔好強求

好彩我條仔起30歲生日前識到我

冇追過女
本身唔係outgoing type,圈子細又冇主動識人

同你差唔多

here

咁你打算點

屌你，
女有追過。被人拒絕幾千次仲想點。
我出街飲檸茶慣左走檸檬⋯
每日都酸死左

今年46...

樓上咁多位巴打有無諗過去窮/落後地方搵老婆？

其實有無諗過改變自己而唔係認輸

成個post嘅人可以一齊轉gay

就黎30

當時以為大大下就有女朋友

我

升中四了

可以點改變

圈子無人 交友app 又淨係得sales approach

去報外語班，但唔好以識女為前提
以增值自己為主要

不過你又會話無時間無興趣無錢一大堆藉口

番工 成日2邊跑 如果淨上星期6日都ok ge

絲揮唔揮得?
就32歲

報就梗係報自己有興趣果d, 但係自己嘅興趣都係一個人做嘅野，打鼓，剪片，彈琴。 哩d 都係自己一個玩。
又無理由自己呃自己表面就增值，實質就識女。

年紀大左反而唔想拍拖，依家過得幾開心

絲就簡單啦 自貼FB/TG/IG 你只需要係人海入面揀個冇咁仆街ge仆街就得

你肯貼個ig 都大把人衝啦。

屋企人未俾壓力你？
3字頭未先？

過左啦，最多咪間唔鐘講兩句

有無相？

就30

speed dating都去埋了
都係得個桔
認命了

依家肥婆都好搶手架喎，絲打衰邊範。

我男朋友係三十一歲識到我

咁妳幾歲唔係A0？

我廿二歲前都無拍過拖，廿三歲先識我男朋友，拍左一年，而家廿四

利申未到30

大家有冇考慮過溝鬼妹 一嚟見得人 二嚟易背景唔洗交代咁多 結婚都唔洗應付一大堆親戚

港女都溝唔到仲諗鬼妹

大家覺得自己有咩問題

冇

咁有無諗住改變？

23初戀同個31歲老毒男一齊
佢有乜吸引到妳？share下等呢度D巴打學習下

揮手

邊有老毒男咁誇張呀 男人四十一支花，31歲仲好後生姐，男朋友唔靚仔，而且確確實實係一個毒男囉

只可以講我由細到大都好缺乏安全感，身邊同齡既男仔都俾唔到安全感我，而我又一直都鍾意大過我既，咁岩遇到一個佢又岩我，我又岩佢既男人，咁就一齊

差8年其實都唔算多

你講得好岩呀，男人大過女人8年其實好濕濕碎

客觀黎講，大部分女人不論在外貌同思想都成熟過同齡男性，所以揀大過自己既男人，係會合襯多d

我覺得唔超過10年都ok